頭髮染錯染左黑色 有咩補救方法變番淺

間美髮店俾錯左黑色 其實要補染啡色咋唉 各位大佬知唔知有咩補救方法
已經試過淺色既泡泡染髮劑都係唔得

認真啊巴打

漂啦 黑色染唔返喇

我冇經驗幫你唔到

聽日再推啦

呢個時份除左痴線佬仲邊有人

一定要漂頭

瘋狂用洗頭水洗頭
越cheap越有用

染淺色

去沙灘游轉海水

剷曬佢

啱啊

唔該

唔該啊巴打我都幫人問下

真係得？

好傷髮
唔好搞個頭啦，等佢自然甩咁d
新髮生返出黎剪走舊啦

買支飄柔番去洗，堅有用

知道